典睇月台仔間公司又整古我地班勞苦大眾

收工先黎壞lift 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

叫左你ot

係公司恥笑班逼地鐵既傻仔

我地新界西又贏

三廿幾碎人仲依賴交通工具係低賤既

今晚約左人去油麻地食g煲牙

咁能熱食咩g煲

牙達咁熱血怕咩

想食g，有咩推介

食G煲溝女牙

即係去廟街食7日g啦

卓明

收到風油麻地啲北姑G周街企

食7日g當媾女